一人一個俾朋友搵苯經歷

借左我成萬蚊都唔還
我一叫佢還就話一場朋友係咪要咁計
但佢自己晚晚去玩飲野食好野 周不時去旅行
識左成十年有多係咪要絕交

係,係。

我都想識樓主你

拋磚引玉姐
無人俾朋友搵苯

樓主賓周勁多苯

終於有人明